緊急法可充公被捕人士全部財產

無罪都玩死你

我都冇資產

咁你做前線ok?

你都冇聽書 記唔記得我十字韌帶半月板撕裂左呀 點跑呀

推

No stake in society

係咪要等佢自然復原

樓主靠你啦

啱一半 仲要物理治療

搞左幾$...?

$0 公司有保險

rich